（叻哥vs杜）拿講明先 唔比講操口 唔準提性器官

唉 比你提老母啦